屋企好撚多呢啲蟲仔

黑色一點點果啲,好細隻,郁得好慢,識飛,都幾多 有冇人知咩嚟同點處理

自從打完天竹風之後我屋企都出現好多，懷疑同冧樹有關，不過近排出面d樹清理左又少返

利申住低層出面好多冧樹

我打風前已經有,屋企仲要係mk,冇乜書樹係出面,都唔知乜春野蟲嚟

應該係甲蟲，有冇大啲既圖？

啲蟲好細隻 好難再大 大概好似芝麻咁上下大

我都有

以前淨係喺牆
而家周圍飛

最近我嗰到都有隻入屋 咁啱見到呢知post留個名

睇下有無茶葉、藥材曝露咗出嚟

屌，前兩日屋企好撚柒多，嬲尾發覺係廳嗰包藥材潮濕發撚咗毛生咗勁多呢啲蟲 巴打睇下啲角落頭有沒收埋咗啲受潮嘅食物

屋企早排勁多，檢查乾貨，調味料之類

似係煙甲蟲

卜泥

唔該咁多位 會check check

係甲蟲，害蟲，但壽命極短
利申 之前屋企有，有屋企人做滅蟲話係甲蟲

咁點樣滅絕佢地